范冰冰出現了！暴瘦藏不住黑眼圈 憔悴模樣曝光

中國女星范冰冰因逃稅掀起軒然大波，最後補繳約40億新台幣的稅金才免除刑事責任。事件落幕至今已數月，但她仍未正式出現在大眾面前，今（15）日有人貼出范冰冰的近照，憔悴模樣與過去判若兩人。

有人在微博貼出與范冰冰的合照，只見范冰冰綁著低馬尾，身穿紫色上衣，塗了鮮紅色的口紅，臉上的妝非常淡，雖然已開了很強的美肌，仍擋不住范冰冰深深的黑眼圈。

范冰冰與過去相比瘦了一大圈，臉小了一號，看起來有些憔悴，與原先霸氣十足的女王氣場大不相同。粉絲們紛紛表示「冰冰姐瘦好多喔」、「好好休息啊，黑眼圈都遮不住了」，並希望她能快點回歸演藝圈，不過也有人嗆「逃稅一生黑」、「還有臉回來撈錢啊」，引起兩面爭論。

做乜鳩變到咁既樣

同平時搭火車啲大陸妹一樣樣

表面就用錢解決
枱底就用個閪解決

畀班幹部搞到殘哂

做開私家雞隨時要出嚟做公家雞

一陣大爆原來xx 有愛滋病 淋病 超級梅毒 就搞笑
全個中共一次過收皮

俾支共屌到殘曬

超假對眼皮